日本唱片大賞（入圍）AKB48 乃木坂46 DA PUMP 欅坂46 TWICE

2018年12月30日(日)

よる5時30分〜11時 5時間半 生放送！

60 年